有無quit u retake嘅朋友

same here

做past paper

做到背到個答案出嚟
做完好似無乜用

我
不過係之前嘅事
好撚後悔 唉

過來人 我都quit過
其他人講嘢未必幫到你
屌醒你嘅說話一定好難聽 你唔會聽得入耳
我唯一想講嘅係 記住一句 better late than never
只要你肯 你想 有心唔怕遲
冇需要同其他人比
你只要諗下 係咪成世都keep住你宜家咁樣先
你對得住自己就得

2022 一定要得

點解？

咁識唔識得解返出嚟？
係純粹背咗答案定真係理解？

因為之後嗰科 仲衰過第一次
更加唔想讀

quit咩u咩科？

點解要quit呀
可以考慮歐洲u

唔洗屌
到放榜你自然會醒覺

而家都唔努力對得住自己咩
諗下當初點解quit 有幾唔想讀之前果科
有機會重刷 唔係唔捱埋佢下話

利申：都係過來人

做卷啦
差個少少捱埋佢就得
放棄咁你當初quit u咪好on9
為咗唔做on9仔要努力啲

準備quit U retake但未quit
已經走哂D堂溫書

ching quit左咩科 而家又讀緊乜？
我係今年fm 讀緊文科發覺伏左想走 唔知條路可以點行落去 驚轉完科又唔啱讀

會自爆 sorry
但我而家都係讀緊乞食文科 本身嗰科畢業肯捱 個出路都還好
但而家呢科真係完完全全乞食

Quit 左U 4個月路過
無嫁啦條路自己揀 捱埋佢啦

轉入文科係為興趣? 好大勇氣
係咪文化研究/中國研究嗰啲

唔係
純粹ＢＡＮＤ Ａ唔收

shitty